# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-04 15:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:6
#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:256
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:7
#, fuzzy
msgid "Manage FTP user settings"
msgstr "通用队列设置"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:140
#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:236
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:192
#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:274
#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:24
msgid "Upload bandwidth"
msgstr "上传带宽"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:195
#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:275
#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:34
msgid "Download bandwidth"
msgstr "下载带宽"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:199
#, fuzzy
msgid "Quota file"
msgstr "Quota 大小"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:202
#, fuzzy
msgid "Quota size"
msgstr "Quota 大小"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:205
#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:271
#, fuzzy
msgid "Upload ratio"
msgstr "上传"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:208
#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:273
#, fuzzy
msgid "Download ratio"
msgstr "下载配置"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:257
#, fuzzy
msgid "Pure-FTPd account"
msgstr "FTP 账号"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:257
#, fuzzy
msgid "Connectivity add-on"
msgstr "互联"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:261
msgid "My account"
msgstr "我的账号"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:270
#, fuzzy
msgid "Quota files"
msgstr "Quota 大小"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:272
#, fuzzy
msgid "Quota megabytes"
msgstr "Quota 大小"

#: personal/connectivity/pureftpd/class_pureftpdAccount.inc:276
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:6
msgid "FTP account"
msgstr "FTP 账号"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:9
#, fuzzy
msgid "FTP configuration"
msgstr "PHP 安装检查"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:16
#, fuzzy
msgid "Bandwith settings"
msgstr "邮件选项"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:20
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:30
#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:40
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:50
#, fuzzy
msgid "Quota settings"
msgstr "邮件选项"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:54
msgid "Quota"
msgstr "Quota"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:58
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:67
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:73
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:81
#, fuzzy
msgid "Ratio settings"
msgstr "邮件选项"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:85
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:89
msgid "Uploaded / downloaded files"
msgstr "上传/下载文件"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:105
#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:109
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:115
msgid "Check to disable FTP Access"
msgstr "检查禁用 FTP 访问"

#: personal/connectivity/pureftpd/pureftpd.tpl:117
msgid "Temporary disable FTP access"
msgstr "临时禁用 FTP 访问"

#, fuzzy
#~ msgid "This does something"
#~ msgstr "******"

#, fuzzy
#~ msgid "Ftp"
#~ msgstr "文件系统类型"

#, fuzzy
#~ msgid "Pure ftp account"
#~ msgstr "创建传真账号"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload bandwith"
#~ msgstr "上传带宽"

#, fuzzy
#~ msgid "Download bandwith"
#~ msgstr "下载带宽"

#~ msgid "kb/s"
#~ msgstr "kb/s"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of user/pureftpd account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Value specified as 'Upload ratio' is not valid."
#~ msgstr "提供的“上传带宽”值无效。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of user/pureftpd account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#~ msgid "Value specified as 'Upload bandwidth' is not valid."
#~ msgstr "提供的“上传带宽”值无效。"

#~ msgid "Value specified as 'Download bandwidth' is not valid."
#~ msgstr "提供的“下载带宽”值无效。"

#, fuzzy
#~ msgid "Value specified as 'Quota files' is not valid."
#~ msgstr "提供的“文件”值无效。"

#, fuzzy
#~ msgid "Value specified as 'Quota size' is not valid."
#~ msgstr "提供的“大小”值无效。"

#, fuzzy
#~ msgid "Value specified as 'Download ratio' is not valid."
#~ msgstr "提供的“下载带宽”值无效。"
